我~渣波子 你~吔鼻屎~

小學時代係咪有首咁既歌?

屎我係一督屎

命比蟻便宜

我笑波子 你讀恒管